MOC : 
Source : [[Biais d'auto-complaisance]]
Date : 2023-04-25
***

## Résumé
Voir quand on réussi des causes internes et quand on rate des causes externes. Ilnfaut toujours minimiser notre rôle en cas d'échec. 

## Référence

## Liens 